W sprawach naruszeń bezpieczeństwa prosimy kontaktować się z administracją pod adresem email: wiwav@zut.edu.pl

O przypadkach odkrytych zagrożeń bezpieczeństwa będziemy Państwa informować za pomocą kanału RSS.

Przy używaniu archiwum prosimy pamiętać o...

Znane zagrożenia bezpieczeństwa:
-...
-...
- login to dupa123. No warto by coś lepszego wymyślić.
- admin ma zapisane hasło do gitlaba na kartce samoprzylepnej pod monitorem.
